基督徒回教徒反對賭博，點解有錢又拎去養馬嚟跑?

求解

有例子先討論到

人哋係政協委員，你覺得佢真係信耶穌咩？

有矛盾?

共産黨係無神論

基督教反對賭博原因係認為貪財是萬惡之根，如果賭錢目的係為贏錢就唔可取

養馬黎跑但自己唔落注又唔叫人落注
咁樣應該構唔成賭博

體育活動姐